消息：最多一對住小西灣邨夫婦初步確診

男68 女70

攬炒

求入去幫推及rt + like + reply
【19/2 twitter *極度*要人】美國議員全方位怒插中共

又係藍C

又係老人家中招

香港係咁爆
澳門咩事都無

屌你老母 777

消滅香港藍絲

又知藍?

乜料都冇就話藍絲連登仔又一新技能